我發現左一個現象

對所有暴力事件政府依家都係譴責再譴責，我身邊既和理非都接受左暴力

睇黎香港人又可以開始發揮佢地麻木既精神啦

依家暴力已經係沒問題